有人需要就攞啦

有人需要就攞啦
430mL水 ×3
朱古力餅 ×2
一大包寶礦力
位置: 天后與圖書館中間入口足球場邊
攞完影張相呀

連仔小小心意
一齊反送中

推

🈶️心

pish

大佬 包粉要冲

所以咪有水
#凍水都沖到

記得share俾人

重推

重2

重3推

幾枝水就算啦

有無巴打絲打見到攞走咗未?
附近應該有架貨車

push

巴打有心！推

push
details: 16號閘